黎緊警察招募人數會唔會又破頂

失業率高返 主要係低層職業

話你知,係

全世界經濟差時 只有黑警有特殊地位搶納稅人錢

今時今日做黑警大把前途
只係出賣良心之嘛
一定好多人搶去做啦

齊齊做黑警

武警預先登記？

加入警隊先可以改變入邊

不得不承認，係！
經濟差
警察將會開始受返市民歡迎
而一啲自身件唔高既女人（唔太靚、屋企又冇咩錢），一定會好鍾意搵黑警做男朋友，咁黑警就可以不停同呢班條件唔高既女人做愛

到時招募現場咳聲四起

大把人畢業即刻做狗

一定, 咁多藍既收晒皮, 唔做差佬唔通做看更呀

咁劣等女人同劣等犬隻配種都好合情合理
唔好污染其他人的基因

放心實好多人
只係會帶哂口罩
唔係驚武肺 而係驚俾人影到
去得嘅一係藍絲
一係抱著多我一個唔多嘅港豬

但入職好少
一百都叫多

同埋自己呃自己嘅所謂淺黃

加上下星期tvb會播機場特警
一定會吸引更多人投考

下年擴大編制 2500人

手足混入敵人內部
唔割！

你最有經驗

今時今日仲做黑警
真係唔死都冇用

黃絲唔去霸位, 就會比藍絲霸晒

自己諗啦

當法證先瘋死㗎

會啦 nben 六日子會去報

係學警雄心 飛虎 呢d劇集出街之後
通常係會多左好多人投考

佢地白衫

答案係
你以為黃絲真係多咩？
最多係冇立場既港豬
其次係藍絲

就好似cc台知名軍師老鳳
佢自己係aco

可能
得政府工夠穩定保障
做狗又要求唔高, 人工又不斷有班PK話加薪
又有宿舍, 好似快過普通公務員條隊
DLLM

如果預咗冇晒d朋友, 溝女又有困難, 見舊同學又唔敢話俾人知自己做狗, 其實考做黑警都幾好!

肯定大把人報，做黑警有錢又可以犯法，諗起都興奮

大家cap定藍絲「朋友」Facebook Instagram
佢哋考曱甴可以直去曱甴資料庫

一四年啲人都係咁講 依家就係打到我哋最撚勁嗰班

留名等睇連登仔開黑警招募集中討論post

會就會 唔會就唔會
乜撚野係

破頂
有囡有錢有FD子
打能到你班人仆街自己又唔會犯法

一早有暗post 係紀律部隊招募post入面偷偷傾

唔喇
我去加入共產黨改變共產黨 效率仲高
有冇人跟機?

全民考黑警la
咁高人工

同加入功能組別改變功能組別一樣姐
有得諗

大家準備好入去未

改你老母,自己番入去圍爐啦傻仔

咁咪俾佢霸囉死傻系

會 香港做狗好過做人

加入中國共產黨先可以改變

我估係延遲退休同埋請返退休人士
之前新聞都話請成1000過退左休

為撚左錢同蝦蝦霸霸實成堆湧去做

請係加入前睇哂無間道

事實好仔入到去都會學壞

冇辦法
做狗好過做人
唔做狗工又冇得做
何況而家訓麥當勞都冇得訓

我都想做
可以強姦殺人放火
成班納稅人咁律師醫生老師呢啲天之驕子做晒atm奴
俾錢你攞警棍打

我入到去會係一個白警
手足們請放心

非常同意
所以我一直都話直接加入中共改變中共仲好

會
唔好講本身藍嘅，獨到冇朋友嗰啲都會做

進入功能界別係為咗廢除功能界別

有錢有女
之前佔中話唔搵黑警朋友，最後同PTU結婚 好似係

肯定，而家差佬=黑社會-風險
犯法唔會畀人拉，又薪高糧準

加埋堆讀唔成書嘅弱智去考
志向唔係做人係做狗嘅仆街仔又去考

問題係幾時改變
如果入到去只係Play by the rule，就算俾你升到總警司都冇用

每個人都有自己既一個價

香港40%藍 所以實大把

駛乜咁麻煩，佢哋自己都講得閒捉幾個女手足強姦

不了，死人冧樓都唔做狗

其實我係好同意你咁講但係連登講依啲野會俾人批鬥
講真入去忍辱負重幾十年做到一哥個位
再兵變奪權其實唔難
可惜總有人講咩14年入果班先打得最甘呀咩入到去會被洗腦呀之類
然後堅稱入面冇白警全部都黑警
無視之前先有個輔警流哂料爆警狗啲部署等手足唔好送頭然後被革
再無視埋之前痴文宣被拉嘅警察手足
跟住繼續屌成個警隊都係黑狗隊叫人唔好入

打完人冇人知你係邊個,唔洗負責任
個個都狗沖

一邊話人係狗，一邊勁想入

體能 OK ？

加入共產黨好過啦咁

唔好再同我講入警隊做臥底

即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你係一定上唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮曬政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮足十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁唔代表將來都會，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律，自己變成魔鬼嘅一份子

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

係，冇錯全中

條件唔好既女人，可能有部份加埋又冇咩錢，
就會搵藍衫做老公，雙方都想會想專登生個BB出黎排宿舍，Average 排7年就有。

如果個藍衫係窮撚出身既尤甚，佢都會唔介意娶質素唔高既女人，因為佢都想要宿舍，最多結完再出去偷食

其實入到去
你覺得30年內都唔會比人同化咪入
鬼係要有
問題你有無咁勁意志
到時手足搞你你會唔會憎佢地

好仔唔當差，
當差正仆街。

就好似進攻功能組別咁

黑警:你俾兩萬蚊一個月，係咪連發洩都唔得。
林鄭:你俾50萬我一個月，俾你班市民民任屌又點話?
連登仔:你唔洗俾錢我，你俾我屌柒你可以。

結論：政府工係低賤工作，仲慘過做sales, 無得屌人

其實根本唔洗改變
人地老孫搞革命一樣要放人入清軍
老共浸透國民黨
成日話要無底線抗爭
連浸透分化對家都接受唔到咁講乜

加入全國人大常委 用選票改變制度

投完一次票就玩完

支持手足👍🏻
上面位巴打加入警隊，你加入共產黨🇨🇳
我進攻功能組別🐶
兄弟爬山，各自努力💪🏻💪🏻
未試過點知唔得，邊個話唔得就係失敗主義撚💪🏻🙏🏻

唔試點點知唔得
只要黃絲人大常委過到半
就可以做到野

所以咪話人多先得
再講，兵變要理鳩上面啲文職？
唔見政務司都要同警狗道歉？

未入到去人大已經人間消失

可唔可以入去影大頭

岩岩就已經有人屌我傻閪喇真多無腦嘅人

香港人9成黃只係笑話

一定會

同樣嘅道理，班人點會明

入去黑幫做陳永仁

考白衫直接42k

on9 先唔考

嘻嘻
成篇文將
「警隊」換做「功能組別」
「警察」換做「功能組別議員」
意思完全一樣😂

無咁上下意志就咪扮話要做卧底
但老孫同老共浸透滿清同國民黨呢兩壇野又點計先
想贏一定係內外夾擊架啦

哦，你係熱狗
等我話比媽咪知先😡😡

原來佢就係鬼

大把人考

唔試過點知唔得

未講
in 先分你黃藍
入去操又要cover 以前生活
仲要承受住洗腦式教育

咪試下入去考囉
反正現實係市場影響人取態

仲記得宗旨咪自己做番應該做既野

黃入到去既機會率我諗唔多啦

其實一定會

唔計港豬，仲大把腥港人

一定會
好多人失業搵唔到工就會去行呢步

已經唔少人準備開post一齊考係得班少數人仲咁傻仔搞抗爭，潮流唔興架啦，因為香港人不嬲自私賤格

講得好呀 冇返咁上下意志都唔好話要做白警玩滲透
咁你又諗下 話要入去玩滲透嘅 有幾多個人係真係有返咁上下意志？

無錯 一定新高 大把人爭住做

入到都變藍啦,
一邊就個個月出糧比你, 洗你腦
另一邊你出去做野, D 示威者日日屌鳩你, 你都想打鳩佢啦

所以無一隻狗係無辜

一係抱著多我一個唔多嘅港豬>>>>>>>藍絲

佢地偷偷地改左警隊接受支那高中學歷 仲會專程去支那搞招聘

全港公務員係得黑警有呢樣豁免

Kanabb

學我偶像燈簫話齋應該將所有唔去考警察既人全部當做藍絲處理

所以到時見到破頂 唔洗理班「就輸撚」

果堆跟本唔係同路人

哦你死喇

佢開槍殺撚咗林鄭都算救港嘅

真心做卧底既，入去之前唔會上連登問，入去之後亦都唔會上連登講

我諗住照報名 入去撚狗

唔進攻警隊點解散警隊呀？
念力抗共呀？
係到散播失敗主義🤷🏻‍♀️

唔夠咩放支那人黎

戴返頭盔先 我指面試果陣

最有勇氣果班去台軍 法國僱傭兵

就係一大堆理由俾自己先仲係香港拉鋸

14年後話入去改變警隊果班
而家都變撚晒黑警

btw 6月之前我玩過啲警察活動
有唔少contact
應該有部分人仲想做警察預定你連登見

我寧願餓死都唔做黑警

利申：得番兼職

邊個幫黑人平權？

新人：入到去就踢走班死仆街死黑警

又要話人冇咁上下意志但又要求勇武手足要意志堅定連登

一定報 香港人講一套做一套

就算賤人同港豬只佔總人口一成
都成七八十萬人
依加做狗咁好搵仲要咁大權
你估會有幾多社會地底泥掙住入去做?

14年夠大撚把人話乜話乜啦，而家幾多臭西港女咪嫁狗，因為信佢唔係黑警，冇打過人冇出去，有良心，會改變係特別嘅，其實3萬個黑警屋企人都係咁諗黑警

戴個頭盔先 唔好話我分化撚
識得有個朋友嘅ex喺運動入面走到好前
基本上大大小小都會出席 食過多次TG 有哂前線裝備 同行仲有個朋友被狗咬過
點知年尾條撚樣走撚咗去考狗 黎緊入班
條hihi聲稱要做白警（佢到依家都唔敢同其他手足講）

所以都睇化咗14年嘅事其實會繼續發生
唔好以為得港豬 偽黃
世界點都有啲on9 聲稱改變警隊風氣/為生活低頭

收到風好多黃絲入去做卧底

香港只要有5%壯年人個良心俾狗食咗，咁黑警重可以擴張狗量多一倍以上。

咁你咪唔好入搵個岩自己定位嘅角色做囉
大把戰線要做
Twitter
工會
文宣
Etc

你覺得人地無意志咁咪叫果班無嘅咪入去囉
有果班都唔會講出聲啦
老孫放鬼入清軍都係靜靜雞

U know the fact bro

但其實入到去搵唔搵到證據，好似之前消防搵到831傷者報告，有心做低班老柴狗既可能有用，無既勸手足咪鬼考，雨傘後咩事大家心照

有2萬幾丫嘛
又唔係人人讀得成書

睇你企係 Maslow's hierarchy of human needs 邊一層。你會願意放棄少D眼前的，還是放棄短暫的利益。憑良心選擇。

毅進學歷己經有兩萬六 軍政府有槍有權 五年內升到四萬一個月不是夢

你又知變撚晒
佢地只係未上位
宜家做既野只係過程黎
佢地之後上左位做左一哥就會光復警隊

pc仔改變警隊

實有班人話要 考入警隊 做膠層 改變現有制度 重組警隊

未試過 點知唔得

除暴高

咁之前你會殺幾多後生仔？

好正常

靚女本來身邊六七個男人同時追緊佢，係完全唔出奇既事，讀得書而又生得靚既女人尤甚。

而呢六七個男人好大機會都係有家底、有條件既，正正就可能有紀律部隊既主任/督察。

藍衫係呢六七個男人之中可能只排到最尾，
所以佢唔介意搵返啲質素唔高既女人，
可能佢會想即刻娶個豬閪返黎，中出佢然後一齊排宿舍，
之後婚後再偷食，偷食返一啲質素不會太高既女人

宜家比黑警殺嘅人就少？

怪唔知隻隻曱甴乸都咁撚樣衰，除左做水炮車之外都冇咩用途

咁黑社會呢

懷疑中招嘅手足記得去趁下熱鬧

啲腥來港

Btw 做狗申唔申請到工作簽證？

咩兵變，你估嗰班真係軍人聽曬你命令？你一想叛變政府即刻罷免你再任命另一個啦，到時佢地仲聽你支笛？即刻掉轉槍頭拉鳩你啦

即係你覺得一個人係成唔到事
咁點解唔一班人入去？

會
細路都有藍
通常社會失敗暫都去當警察

直接搵武警黎做

齊齊搵Katy Pang

兄弟爬山
你唔好阻住我進攻人大常萎路線

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁高人工，又可以打人強姦冇人知，大把人做

整個黃色包養圈咪冇人做囉， 人總需要錢

黃圈出到起薪一樣咪得
(有冇可能

香港人最現實, 有錢有得傾

打完飛機就瞓覺啦

會
毅進星 $100

d人覺得幾個所謂白警可以改變成個警隊
你要上位要做左幾多仆街野先呀？要殺幾多個手足先夠？

大把果時話入去改變啦，加下打得最大力咪果班囉。你試下搵返佢地passing out D post，有邊個唔係話做好警察維護法紀。

加下？？

唔明點解好多人話唔得
明明進攻功能組別同一原理
我覺得冇問題wo

40%藍

相信手足

會唔會有好多臥底

之後防暴打防暴

個情況一樣？ 又係到吹叫人放棄功能組別

選功能組別會唔會要入學堂洗腦呀？

唔使問，一定會

殺人強姦放火都無事
黑警凌駕法律之上
人工高權力大
識揀梗係做黑警

係
未試過點知唔得

六日子 碩士生

你都唔差

會，好正常，香港人抵死

變到更差

咁好搵 變深藍都做喇

簽咗投名狀先，份投名狀要直送美國白宮

我想考飛虎 我ok 好打

咁我地去考啦

移民返中國？ 以家得中國天下太平 到到都排華

黎緊興機場特警
考到應該有光環

2014我聽過了 2019黑警比2014仲黑
入去改變 變到愈黎愈黑？

未成事 唔方便係呢個時候曝光

手足

孫中山係大臺黎，呢場示威有無大臺？ 滲透都要有大臺防止你做臥底做到畀對家蠶食

唔關咩馬斯勞事啦，唔好亂咁拋書包

忍到過埋學堂先啦 對住on9藍絲點忍

李登輝

警察內部好黃
不過係喺制服外面，都可以睇到你強姦完女手足之後，所遺留落嚟嘅精液殘漬

會。黃嘅只會更黃，藍嘅只會更藍

溝空姐？

呢個社會總有垃圾渣滓
總有無志氣做狗同做軍妓女人
都總有鍾意支那蝗的智障

下下都拎自己同渣滓比較未免太睇低自己
正如無人會話，
「做雞一q搵三百好有錢
等我叫阿女同老婆去做雞先」

香港人核心價值係錢呢樣野幾時有變過

大把fg50k既兒登仔等緊呢個機會

如果意志咁堅定，
根本上一出學堂，
有機會拎AR15就可以回馬槍射死哂自己個隊犬隻，
再叫人執裝換衫，
再射另一隊，再執裝。
咁先叫有用。
但事實上好多人未有殺犬的心理同良知準備。，
畢竟我地都唔係動盪環境長大，
相信唔少人面對唔到鮮血

（利申：總不鼓吹傷害人或流浪狗）

入功能組別係為咗否決所有政府方案攬炒喎 Ching 你好似搞錯咗

面對緊係選擇物質層定價值層的問題

唔好顛
可能未出班就國際制裁
入過隊想去台灣都唔得

想害人就叫人報

俾空姐溝

又一批批黃絲入去「改革」警隊

嘩有一個輔警係白咁皇恩浩蕩呀
肺炎白警仲多啦
係狗隊忍辱負重黎上位？你仲好笑過白票撚班傻鳩

唔好睇咁多TVB 傷腦

，

幾多號登記？

香港人冇腰骨就出名啦

鄧小強個底由本身黑再去埋支那軍校培訓變紅，你以為普通一個香港可以升到警甴處長？

不過2014後入會被洗腦唔奇，始終雨革未係好慘痛(相比今次)，信念唔夠都正常，今次真係覺得自己唔會被洗嘅可以一試嘅

佢地黃絲定藍絲多

啱啊,加入、改變、控制狗隊,同立法會一樣玩法
順便加入埋中聯辦、人大,做埋特首、總書記,到時球證旁證都係我哋人,光復香港指日可待
反正未試過點知唔得呢,話唔定得㗎,唔好放棄任何一條戰線

人地搵緊幾皮野一個月啦 仲手足
搵緊諗緊搵夠去邊到移民好

如果有一個幾千幾萬人嘅組織 再放一大批人入警隊就話姐
你無一個組織長期監視住啲臥底 個個都單人匹馬衝入警隊有鬼用咩 要從內部推翻個制度 個個靠自由意志點會成功

ching好橙
冇人get到你係曲

好啊
有用過入狗隊
我跟機

點止出賣良心？仲要識做殺人犯，強姦犯

其實有分別
警隊係紀律部隊
係要跟order做嘢
但係功能組別有否決嘅權力

唔係一個人成唔到事，而係就算俾你坐到鄧狗個位都冇用，中聯辦一懷疑你就可以搵人頂替你

冇，黑人自己擺嚟，當年白人殖民非洲因為人手問題，點都要用少少黑人維持治安，點知班黑人打同族嘅時候比白人打得仲甘，所以我先話唔好入警隊做臥底，因為根本冇可能逃得過人性嘅定律

橫行無忌喎，黑狗殺人放火乜都得，人工又高
係藍都狗衝啦

啱呀 販民入到功能組別有否決權
唔會用咁解啫 唔代表冇嘅

應該進攻警隊先可以贏

其實依家黃絲越來越少, 中立同藍絲越來越多, 會造成黃絲被反孤立
加上, 經濟不景, 到時笑窮不笑娼, 有錢popo會受歡迎

所以梗係本土優先

已經報考左啦
希望可以入到去

啱啊 本土派會參與制度 一定係👍🏽👍🏽😂😂🤣🤣🤣🤣

。。。🤣👍👍

我去加入解放軍
到時裡應外合
推翻刁帝

我冇完全否定呀
我只係諗緊咁多人喺連登講話入去做白警 有幾多個真係夠堅定夠醒㗎嘛
個人認為有咁大決心嘅 唔多似會上連登講/問

係時候無間道

只係提出事實 😂 冇否定過有手足入去真係想改變警隊，但個人認為如果手足係咁有能力同意志夠堅定，咁就唔多可能周圍問/講啦，君不見幾多人2014話要入去改變警隊最後咪又係做狗

如果有人呢個時候真係想加入警隊，問下自己到底係為錢做白警只係美其名，定真心想做臥底，喺度講到天花龍鳳咁自欺欺人冇意思。如果你係真心想做白警，加油，因為會有好多壓力/誘惑/親友割蓆，頂得順先好去馬

如果覺得我講事實都會打擊到真心想做白警嘅手足嘅話，咁佢意志堅定極有限啦

法證要讀過下書
唔係咁易做到
但機場特警唔同
特警個朵夠威又大隻又係機場𥄫空姐
大把毅進仔仆到去

個d唔係港女
唔好污衊港女
個d叫支那軍妓

唔好ff咁多狗仔
搵個則師工程師機電測量唔好？
搵狗

咁多優質本地腸
呢個世界好大
仲未計洋腸

咁要搵多幾萬個加入